[iOS/AN] 神魔之塔（37） 儲石過聖誕之Terry你訓撚醒未

推呢個

ON99未訓醒打錯字

連登神魔4子:
紙皮 OOOO MK子 毒自上高登

啱啱開左po添

係大黑天同莫德雷德

關我咩事

幾好J

好撚煩 成日出限魔族關

咁你又少血又低攻吖嘛 冇撚練你想我點啫

lm

八封屌打啦已經
魔族隊員好多都好有用, 有飛影八封基本上亂砌一隊都夠做

抽唔到呀

魔族低攻

解放八封都冇?
眼球都冇?

有冇伊波？
有就眼球 伊波 大義經 貓公 眼球
冇就陶德 眼球 八封 貓公 魔王子 飛影
同埋
冇姑獲？

冇飛影 冇姑獲

飛影用單邊隊友

連姑獲都冇，好遲入坑

嗰陣冇打 玩左五年

老屎忽

今晚解放完羅伯特就得啦，屌打5週目

四葉妹妹

你唔講都唔記得依隻垃圾

...

你地唔洗打 討伐咩？
個個魔族關要打好多次？

我都想要

...？

(•ิ_•ิ)?

UP乜春

5次就攞齊獎勵

岩岩抽到水黑金 上次中木黑金
水黑金好似冇木黑金咁勁
定係我唔識組水隊

....
你點砌

你下下消單數c梗係無咁勁

水巫 聞仲 幽助 秀太
好似唔太勁 又比起木黑金冇咁痛咁多血
定係我做錯左d咩

其實係講緊黑水妍

原來係咁

呀唔係 我講緊亞特蘭蒂斯

.. 原來

水黑金以為講緊智障

你就真係__ __

咁特哥隊有冇好d嘅擺法
上網見d人話一定要帶水巫水封神加求其2隻係咪咁

新手留名

機械化=best

冇莫比烏斯

龐貝全通巴哈尾關

龐貝其實真係好勁

無錯

當路雲

因住糖尿呀

Lunch食咩

藍狗有無請你飲水

2次

你識我

負皮撚仲未揾到呢個post?

調虎離post

羊駝唔換了

可以專心刷修羅

新系列咁重口

好樣衰

柒撚到

照夜白 不了

慳返唔洗抽

飲茶

是咪雙週黎架渣

又中bug 快得濟佢卡死咗

放姑獲
用幽助15關開大靈丸
16關炸珠前即轉珠會跌全頁一樣既珠

係，如果r16進場即刻空轉唔消珠，有機會卡死

解放羅伯特 no.1395
大和都係14xx
美好世界既卡出到1882
所以話收埋佢成年幾兩年先再拎出黎玩係咩手法

全部舊系列魔族exp up？

靚喎

除咗依幅圖之外
成個GNN 扔撚咗佢啦
垃撚圾

泡芙好似有d用

唔關事

拼生獸係咪寄生獸個friend

阿努復刻

係冇必然性
但既然佢一早已經有計畫佢既存在
點解唔早啲放出黎用? 等到依家根本冇用先拎出黎鞭, 搞到根本冇存在價值
比雙週仲衰

我試過第一回合三屬盾已經卡死

同意

下個版本似係過渡卡feel,可能仲伏過印度神

copy and paste

朗杰個暗屬進化係咪變藥師兜

儲石

非合作卡唔抽都罷

好地地用埃及做石抽都好過堆獸人

本身就係
再進應該係仙人mode

真係好鬼似
眼鏡 髮型 髮色都一樣

留名

有冇巴絲知道聖誕禮包會唔會觸發買30送30既優惠架

得5石1抽

中咗瑪雅

我真係恭喜晒你

抽到其他垃圾仲冇咁柒

我都知

但係我前個晚古幣抽到暗個隻黑金

新埃及應該會好似廢鐵同天竺咁入大卡池

即係垃圾黎，可無視

前排用暗巴隊打安努煉獄都有放阿努比斯入隊

今晚有冇地獄關打？

中嗰2隻都不值一提
Btw後悔龐貝嗰陣冇課

羅伯特地獄，煉獄
其實每個禮拜五至日都有地獄打

make獸great again ok

得 不過遲下先啦

冇新嘅回血方式，獸隊

mh：哈沙鈴子解放了，仲想點

銅牛烹奧妙之處就在於，會在牛嘴上做個小小氣孔，讓受刑人呼吸最後一絲新鮮空氣同時，也給他們機會尖叫、懇求。由於牛嘴的特殊設計，從裡面傳出來的聲音就像是輕快的鳴叫，宛如音樂般。

咁撚變態

求助
我换左電話想轉acc落新電話
點知發現佢甩左fb綁定過唔到acc，想問而家點綁定返

用部舊電話綁多次

揾唔到邊度綁

師兄有料

google search咋喎

揾唔到綁定俾我揀，禁返我頭像id隔離又有fb icon

綁左另1個fb ac?

if你部舊手機係開ac部手機 可以send信去轉綁

點解羅白個故事明明係拎左個老婆黎用
但係粒解放素材咁既撚樣

正解

Gun

11月木機獸隊
12月火光龍人隊

地雷卡與大獎實力成反比ok

史大大

好眼訓呀

我都等放工

仲有成粒鐘

不要再說了

一字記之曰：哨！

同樣聖誕檔期
宇宙龍好睇過堆濕鳩貓貓好L多

真

高級畫師去哂搞合作

新手頹隊 睇黎都過唔到煉獄 潛解唔到

有無拳皇食包仔

緊係無啦 今次算易打 仲以為可以輕鬆過

有咩水隊員?

皮已收最後王2唔夠打無爆發

淨係開智障對魔3倍 再開御劍響夜 已經夠做啦

重點係王2魔外鎖技（有冇鎖攻？）所以就算打少隻（例如冇椎拳崇同埋練唔切瘋帽）都要帶其他解鎖技，如果唔係就打唔過

即時升爆隻暗妹好易啫

水魔源，羅伯特，御劍，放多張直傷或者減傷過隱身盾，好彩王2魔外鎖技唔鎖攻，雙魔增傷都已經6.6倍，加埋龍刻乜撚都夠啦掛 其實最簡單就係練張解鎖卡

補充，打唔過煉獄唔洗覺得可惜，反正羅伯特解放完都係廢

智障，智障，水源魔，冰花，御劍，求其配都過到，王二爆發就開水源魔+龍刻，消5種珠減傷佢打唔死你

帶冰花做乜
不過王2又真係硬食倒，運氣好的話可以磨死佢

因為係求其配

吸血鬼 5升1 X 2046

正常發揮

得一隻青龍，仲未潛解，解分支1定2好

刷多隻解曬佢

收唔收ac

唔收，想放ac?

收唔收紙皮

紙皮呀婆

我自己執，唔洗人地施捨
仲有，我唔係呀婆

收皮

我話佢係呀婆

一場誤會，sorry

我唔係呀婆

你⋯係呀熹？

MH今次facebook派獎又辣著一班人。
究竟係MH柒定班囡戇？
(Why not both.)

Mh 羞恥play 無下限

any details

MH褪咗軚

冰花冇開 龍刻冇帶
係帶左2隻小怪

用智障既只係比雙週難少少姐

我都飲開凍齋啡，仲要走甜

不安，以後唔敢係其他po 講野

十封真係好好玩 重拾當年打地獄級既感覺

無劇情 不了

除咗第一次出萬魔同奧丁之外，冇乜地獄係特別有感覺

果時日月狗好好玩wor

都係既，光強mvp

又想當年

老坑係咁

幾時先炒鳩堆立及HR請返班it做野

hr？係都炒撚晒班marketing 啦

真 乜撚野豆腐 肥西
真係on79

Up錯sor

智障冇幽助冇水埃冇龍刻都冇問題?
智障 水劍 水巫 水天 智障 智障可以嗎

點樣打王二佢封技?

小怪解鎖
包子絕左版
小怪冇絕、公會洞有得打

小怪我有..我見唔解鎖都得 每round轉5色都可以

唔用小怪用小傑得唔得

黑人問號

小傑都有直傷(好似係 打一下 破隱身) 我岩岩睇左 通關片

古勒比加

你放小岡係為咗直傷

小怪唔係都係為左直傷咋咩?

你啱
炮兵係嘅

咁小傑=小怪有咩問題

冇，你繼續

對你嚟講冇

我知點打了
女神 水劍 小傑 鳥龍 女神 女神...宜家冇放鳥龍 最後一關 應該會輸..

d人都讓2卡
我出鳥龍 小傑都係讓2卡既攻擊 但有技咁解

你刷地獄刷到隻嘢技11 睇吓差幾多潛解素材先打難嗰關啦
雖然都睇唔出你有咩需要潛解呢隻

唔會刷啦
打一場拎石姐..

又係度扮新手

一個ac係神魔po，再開多個ac係其他po太麻煩，不了

你係咪gay架，咁留意我做乜？起人底好撚好玩？

..我醒唔起有咩功能卡

布蘭克洞窟-->非法集會-->水果關mk子唔講我都唔記得呢堆小怪

好彩之前冇放棄
抽多5抽40抽先中智障
練獄輕鬆過

打完巴哈就齊咗存音石
上兩次都要特登去刷

唔好嬲啦，咁啱見到

又唔係咩特別嘅post，咁都擺上黎，食飽飯冇野做？你都真係幾撚無聊

好惡

小心鳩都俾人打爆

聽說神魔角色會變成超可愛的Q版黏土公仔了！？馬上從以下名單選出心儀角色，我們將會邀請黏土模型師「米亞妲の手藝部」，把得票最多的6隻角色製作成Q版黏土公仔！
( 小妹偷偷告訴您，我們已經預訂了 4 隻不在名單上的神秘角色囉！)

投票表格連結︰j.mp/2QiwR1U
投票日期︰11月4日(日) 至 11月10日(六)
「米亞妲の手藝部」粉絲專頁︰j.mp/2JCLCdj

投完係咪會送比我先 已投

點鳩解有時電話左上角會冇左電訊商個名
但LTE字眼仲係到

咩型號？

8plus
MQ8D2ZP/A
ios 12.0

新人指教…

想問 聖誕禮包所謂實體聖誕卡係點比你？
佢話上面會有兌換碼去抽人品

寄比你囉

放低你uid就有人加 好似係
最好就係搵公會入

3930

原來佢寄條link係信箱

跟住入link填地址 我陣間先入點數

係

今次合作係唔係八仙up

公會id黎架

清左一堆幽靈，加了你，代表係幽助

想add紙皮神

有id你咪自己add囉
我唔係神，我只係廢渣

唔該哂 入咗了

見到了 勞煩

呢排fb成日講墮天

昇華定解放

墮天2ok

朗杰係唔係唔夠萊昂實用

我覺得係

練4隻光朗杰放抖m隊
十幾萬血

回鍋

聖誕禮包手殘填錯資料是咪填多次就得

填錯邊part

屋企地址

有次活動無SEND訊息比我 我問FD拎條LINK入資料照拎到獎

咁都得

5屬複製人制霸巴哈層尾王

mk子有冇諗過唔玩複製人轉行玩拔卡？以前睇過有個youtuber係轉玩拔卡，不過唔記叫咩名了

複製人係屌打關卡（如非挑戰自己果種）
拔卡係被關卡屌打

我就冇興趣了

擺我出黎做乜，除左bug之外我唔會拍片架啦，d關卡簡單到冇拍片價值

又俾人擺上枱

慣架啦

打完十封未

未

存音石都換完都未打完

棄驚嘅節奏

拔卡再拍片囉

唔想虐待自己

屌你咁你又叫我拔

簽到抽到冰花
有兩隻智障仲洗唔洗升佢

古幣一抽 中水妖仙女座 好似有點用？

冰花要升
仙雞射落海都唔升佢

古幣中垃圾機率太高

水巫嫡傳大弟子 一早練左5張

了解

屌也不狗

追打他屬既用途
成個10-3有版你睇
咁都唔練

聽佢講
佢練左3隻

雷炎龍合體定變身

不過一隻冇乜用囉

冰花仙女都要練，不過你預仙女冇三隻都冇用，練住先都得嘅

窮撚無仙女，練三張機動要塞頂住先

窮撚得4張仙女，仲要未滿技垃圾，唔練啦

dllm,4張都叫窮

連登啱啱死完，而家load張圖都load唔倒

點解我見唔到有優惠

早2星期折左10蚊

前兩日買30送30，唔見有優惠，台仔又話而家有

聽日有38蚊15粒石, 可以試吓拎唔拎到7蚊折頭.

7蚊咁少?當人乞衣

刷左5場就出F

有無速刷隊

幽 古 幽 妲 素 幽

刷最尾果關

用智障女神hea轉都得，不過素還真盾第一回合佢唔會轉版，試過進場佢開8c,但得7c版面，消唔到5種珠無減傷死左 ，其他關都算輕鬆，好9

中間擺咩

又嘔心又廢

點解38有15粒

單身狗節

御劍，椎拳崇，幽助，轉心

可唔可以同時觸發買30送30 想慳返筆

想放ac

same

btw mk子個ac估值幾多錢

大家一齊放貴啲ok?

你放幾多先?

唔識計喎

身邊有人幾抽中特哥，有啲心郁課金

單身狗禮包抵屌

睇睇，真心想要特哥，但要有咩隊員？

水巫，短轉夠做

咁就冇問題

冇心機玩細ac了
登入拎石完

Metoo

如被選中並出席面試者，均可獲發《神魔之塔》魔法石 10 顆。
★ 錄取名額：約 80 人或以上(男女機會均等)
★ 被取錄的工作人員將獲發津貼、《神魔之塔》魔法石獎賞(工作5天，每天20粒魔法石，合計100粒魔法石)、一抽入魂(三選一)及人品大爆發機會。詳情於通過面試並獲取錄後通知。

包唔包來回機票同住宿

包神魔女將感謝祭

貼番100石比佢都得

送石當岀糧？

唔知呀，係咪另外有糧出架

準備報勞工署

義工黎架喎，唔受勞工署保障架 嗰100石係津貼黎架

我都係

冇心機玩到就嚟唔記得買石
又就嚟到期啦

連打開個app嘅意慾都無

連續3次 3個公仔都一樣 3個獎唔同

你個野壞左呀.jpg

只要有工開 那怕無糧出

一係課夠40抽，唔係唔建議

38*3=45石又要課

抽9次之後賣晒佢... 課嚟做咩??

自家卡唔抽咁多。睇下下次合作再算存下石先

會唔會賣合作卡

拎晒45石開位

會 今次美好小獎淨係留左一隻

宜家320 啦

開夠1000啦

暫時夠用

美好小獎點只一隻有用

佢講每隻留一隻啊

係 每個一隻

留咁少 抽得中既話我每隻最少留兩張啦，就算唔練都擺住先，第時真係要用最多就餵雀，好過冇得用

背包無位

320都夠用 開多d位擺練技小怪啦，下版用3*狼人練技，而家練定差唔多啦

技能持續期間不會冷卻

狠人練滿左三隻

兩隻又唔夠菜練 又唔係真係好有用 我淨係練左兩隻智障

Same

都話擺住先，第時要用就餵雀

細雀7 技冇意思 更加唔會用大雀掛..

真係要用就會餵大雀架啦

技能強度 唔值得我咁做
比司吉同古比加我都有留

老手打機唔洗你教

而家放都無人要 ，投資失利

sor囉，我都知自己係新手

坐艇不特止, 重要不時補倉...

收

高手打機唔使問過你意見

出幾錢

1.00000$

一個脆香雞翼餐換

你訓撚醒未

加埋大囉

想食謝霆鋒味汗堡

藍狗： 垃圾

藍狗同蝻狗有無關係

修羅場做乜9見人分數高少少就話係改時間

Ban左你？

四哥
知唔知d經銷商買機有冇得即場驗機
有壞可以即換？

無

經銷商無得即換
只有Apple Store先有即換

下次改版新卡全部都係貓

喵

喵喵喵~

冇錯喇 喵

果然翁

幾時同連登狗合作

要求唔高 換走招回滿血做正正常常嘅技就ok

屌 第一次見呢張圖

暗個隻又是廢物
又一隻垃圾肥婆

懶得睇英文，求翻譯

: 垃圾

路西法異轉

唯一諗到係配雙色陣那岐蘿斯，轉5c 咁就跌夠15粒剋屬珠，打1515盾有啲可能，但一樣係伏，因為唔相連，廢到七彩

唔相連就冇鬼用啦

轉做米加勒ok

隊伍技，地精10倍三圍

完全回復 。強
效果 恢復生命力上限兩倍之生命值

ok

雖然都冇咩用 不過都至少跟光遊降到落6cd啦

隊伍中每有一隻地精，萬魔-1cd 最多-5cd

師兄講緊邊隻

新獸大獎

咪撚再出常駐啦好嗎

獸隊太依賴常駐，一個附消就玩撚完

黑狗得罪過TERRY 獸隊永遠上唔到1線

TERRY 畀狗咬, 所以依家出貓

地精王回復術。強擊
回復妖精族總回復力100倍的生命值，若發動技能時生命值全滿，則轉化成無屬性傷害。（此傷害無視強化盾）

隻GAME一出獸隊太快破5封 terry接受訪問時表示嬲嬲豬

咁獸隊都曾經有過黑狗, 哈沙, 同水光德三個一線時代既
好過妖精, 第一代妖精隊數到樹王, 彈路, 下一隻已經要去到薔薇
龍隊雖然得異界龍, 銅丸, 同巴龍時期, 但每隻都夠頂成年幾兩年, 血厚就是王道

魔族一隻都冇呀 仲要逼人練

利申：嬲

渣架我都差d抽唔倒飛影

屌5年先得一隻飛影叫做見得人 又唔見boost下前面啲廢柴？

啱聽，就算狂魔啱啱出嗰陣都唔算特別勁，起碼我未必會雙狂魔咁用，例如水火木狂我會單狂配強權，八封王隊又係好快收皮，根本一直以黎魔族都係隊員命，係得飛影隊算係有d進步
btw羅伯特buff狂魔？唔覺囉

冇飛影 終於過到第五次

仲有冇公會收人
之前個公會得返幾個人玩 然後退咗

見到魔族關根本打都唔撚想打

其實係佢d關卡出得太冇誠意，又唔難打又出得少關，一個關卡加厚d血比人打5次就完，同宇宙嗰陣32層差得遠啦

雙狂魔係得接受到既, 但就係純色隊而唔係種族隊
以前黎講其實神同魔都比較難砌一隊純種族
神就同通常係玩純色, 冇乜係神既倍攻而又上到枱, 第一隊出現既應該係路西制服隊, 之後就去到北歐綁雙奧酒女, 再之後就暗神, 天照就拉車邊算係神族隊長, 嚴格上就呂洞梵天先稱得上全神隊長
魔族就事實擺眼前, 全魔隊長第一隻八封, 但畀2秒轉珠同無視減傷玩到收皮
暗狂全盛期都只係二線, 魔源都係玩純色, 唯一木魔源組到一隊全魔, 但都係一隊廢物, 飛影出現之前真係冇玩得既全魔存在
唯一例外係六眼球娛樂得黎又實用

魔族隊長冇神人族隊員根本垃圾

多謝馬會 買左禮包先

申請咗啦巴打

出咗啦咩？

呢個星期都係3100以上 頭先做野冇睇 有一次得1900 有冇機會傳奇到？

可唔可以唔好再搵照夜白畫石抽卡

光木暗邊隻1%
木啦好嗎? 最好可以放入哈沙入面玩

一消係咩事
首消30C 盾是時候出現了

暗貓CLS ?
所有成員進入潛行模式及提升 3 倍攻擊力，效果持續至對敵人造成傷害 (效果持續期間技能不會冷卻)。潛行絕技更可有效應對一擊必殺、攻前盾及隱身等敵技。
即係全100% miss 直到打人為止?
可以無限空轉整地

二段變身都玩埋

畀我講中10倍三圍
畫就畫得好撚靚, 二段變身唔錯, 但用途不大
3ep 轉6 暗, 可以
二段變招二技就麻麻, 25 粒先去到3.5 倍, 即係1粒0.1倍
當爆發有4組暗都係得2.2倍, 再多暗就低combo, 效益低
雖然3 rd 2.2 倍都算係咁, 而且掉落心轉暗加攻降, 但10ep 唔抵屌
要每rd 轉6暗仲有用
不過驚有伏位, 冇講ep 上限係10/12, 同埋儲ep 係3/5

水黑金差14抽保底
屌你無錢

變身後的「骷羚面具．薩魯曼」及「古羚魂面具．薩魯曼」擁有全滿 12 EP

講咗係12ep
第8回合可以 開1技 變身 (全版變妖珠實有三倍)>再開一技轉6粒暗 變身>開二技

一消

in 三小精 we trust

木貓最厚血, 除咗三大獎冇其他貓好用就當最多放三貓入隊, 做隊長每rd 6 粒獸強, 消晒都回60%血, 主動技應該係繼眼球之後最撚痴線既一招
光貓做頭冇特別, 岩速刷, 但放尾係最好, 因為一定係雜色獸隊, 兼具係必要
暗貓最高倍, 但做唔做頭就唔必要, 因為有光貓做尾就已經有加秒
所以應該 木光/暗光 係最有效益, 好似係
一消配光貓：244.75倍*5色兼具
一消配暗貓：707.85倍
相差2.89倍左右, 明顯兼具效益高好多, 所以暗木配應該最冇力

細隻又淺色到睇唔到

等出埋異轉日月狼

每次啲細獎越廢啲大獎就越痴線
宇宙 花妖 都係咁

新卡真係畫得好柒，德魯伊精獸系列靚好多

合體變身

一早應該出個暗屬版小明

光貓主動技唔得, 10秒太少唔夠解1515盾

如果冇理解錯可以用暗貓無限排
仲好懷疑緊係咪真係可以無限miss

暗係唔係可以空轉打自殘盾

今次改版想點

放吸血中毒可以無限磨添

仲有火蛋

再戰5個十年是咪會出十段變身

係二段變身再合體再二段變

龍珠合作
常態 超1 超1-2 大隻超1 超2 超3 超紅 超藍 銀毛ok

幾時出哈姆太郎

精靈寶可夢

請問解放潛能卡 得一丁友對戰係咪(硬食)俾石復活打到完得呢個方法先潛到張卡?
我太廢

唔洗加刪除線，係你太廢

唔係
一係你未滿等滿技
一係你極黑仔
一係你勁手殘

多數原因都係第一項

幾時先再出合作關

神魔幾時會同死𡃁妹合作？

我真係癡左線，為左呢隻垃圾驚登入2100日

呢關 打死扣5000就算秒佢都係扣5000

減傷有冇用？

希神潛解好像都要d運

最強召喚師

關咩事 呢度最強係mk子

紙皮 Mk oooo
學牌仔 我老婆結婚了 學牌佬
甜味劑1 毒自上高登 歐洲長頸鹿 甜味劑2
奶油兔

433

甜味劑左右閘影分身

其實呢度最強嘅係毒自上高登

學牌佬勁過我
佢玩一年課既等如我玩五年

關我乜事

利申0課玩家

無人想知你課幾多

不用分得那麼細

佢今日0課

銅牛動態仲好過d石抽

唔知點解會上咗榜

好鍾意睇熱血新手啲post

啱呀

專睇佢畀人鬧, 你地真賤格

根本就係泰利派黎既間諜，扮咩新手

屌點解我會中斜背包

有冇勇氣拎出街用

憑我徹底的勇氣

笑撚死我了
諗住點處理佢

terry幾時係歐洲開左分公司

madhead唔等於mad head

1個字分成2個字咪分公司

你贏

好落後依家先開始睇自製龍刻既片&文章
基本野已明 好似係
睇到PTT一篇 個樓主話
「就像我合成五萬四千次，五神減三只有兩個
而五龍減三有15個
這樣的奇景就叫做天缺，戲稱上天賜與的缺憾 (?」
呢個情況係極端黑仔王先會遇到定係自製龍刻一定會遇到

自製龍刻都係靠運氣，你預可能要食好多石
其實唔係刷榜嘅話官方龍刻都好夠用

靠運氣 冇保底

咁快明

返去問下泰利不死系列潛解未

我所有銀所銀乜都冇用過
龍刻淨係合過下冇用過

有幾難明

我一早知 係唔會潛解

好似唔難明 但我真係唔係幾明 我淨係合個幾個三星精粹就冇搞過

扮咩新手 返去問下泰利不死系列潛解未

再問呀，問到會潛解為止

問左啦 都話唔會潛解

潛解左合作都未到不死

返去問下泰利邊個合作會潛解

好似係獵人

墮天肯解放未

我退驚之前唔潛解嘅話入你數

收到風有排

睇下邊個退驚先

串我定真心

再戰多5個十年應該會退

串你，因為條友係泰利派黎嘅間諜

難道你唔知我未識整龍刻
開龍刻都好少
之前淨係識用念能力

拎黎之後，放落垃圾桶

送比幼稚園/小學生

捐比救世軍

救世軍：「嘩！咁袋咁柒」

拍條狗也不屌片比個on9小妹睇

又得啫，救世軍有d鋪頭係將善心人士捐嘅野賣出去，跟住過幾日睇下佢賣幾多錢

掉比乞衣啦

唔知

30000血好難

你難啫

巴龍我冇 有道總

咁咪得囉

大岡一拳轟落去咪淨係扣5000

睇落唔夠力打

一言驚醒

過咗一年 九封王龍刻仲係咪>>>>>>>all

屌
睇HXH 仲慘過睇字典

屌 尾王先制都計克屬

查完字典都係唔明

依啲叫小說唔係漫畫

今晚地獄一成就
幽助 眼球 天叢雲 紅心皇后 (眼球/幽助/姑姑鳥) 幽助(隊友)
王1前：幽助變身技2
王1：開天叢雲+眼球，全版就有 30水＋必降15水＋天降5水
王2：開紅心皇后 + 幽助技2 + 龍刻

一成就
幽助 幽助 幽助 幽助 冰花 幽助

冇幽助點算

三星精粹 減1CD個D係咪可以毫不留情咁熔左佢
無視89%防禦係咪應該留

係
係

今晚特哥

負皮不解釋

龐貝磨隊輕鬆過關

皮已負

其實查爾斯嘅幽助同水巴隊都好穩，特別係幽助真係穩到傻

我帶錯左粒龍印

讀心神塔名不虛傳
話說地獄咁難打諗住唔打
搵下有咩關打 英靈原來木牙龍棋亂入個關未打
之前打左十幾次都唔見亂入
求其用智障入關...竟然見到木牙
冇洗技最尾個關又卡珠死左 （木克水）
咁好啦 仲有體用美索再入場
竟然又見亂入

神貓值得玩得暗光一隊
１消做隊長每回扣10%，要計住下回扣剩幾多血，想都覺得辛苦
零做頭可以進場減CD但用既機會唔多
不過三大獎對獸隊都重要點都要抽返來

暗光有一個問題就係只靠心珠回血，+2400*1.5*1.3=+4680回
加埋本身啲回都係得6000左右，4萬血6000回唔算高
木光上到6萬血，扣10%都只係6000，淨係放三大獎入隊都有6粒獸，有優先次序即係容易消到，回30%都18000，4貓就24000

光做尾係最好，加秒兼具都係隊長技唔係隊伍技
暗光係最大力
木光係最坦
得木暗係唔玩得，冇兼具冇加秒

得5隻朗杰係咪拎少左隻

木先最勁

利申玩開6毒龍隊

哈囉各位觀眾大家早上好，
這次的神魔派獎活動輪到我啦！
然後我有看到前一陣子的風波，
特別強調，在堯堯這裡

✖不需要按讚+分享
✖不需要按讚+分享
✖不需要按讚+分享

留下你的UID及版本就好
（範例：484942346 中文版）

智障/特哥隊解唔解到全神

所以暗光放光精獸和明狼係最好選擇

全神我用
智障 水看守 七封 黑水妍(煉化) 元始天尊

入王2時唔斷心就穩了

輕鬆 ，垃圾水希唔天降，根本三線隊長黎 ，狗也不屌

thanks 用水希連r3都未必過到

見Hsu打都好似好吃力咁，不過我d friend又話唔難

3大亂源都有人睇

係咩意思？就黎退驚既我唔知發生咩事

用智障打咗成晚次次都喺第一關儲到一半技就卡鳩四屬死

開2消

而家獸隊都有差唔多2000回
(2000+2400) x 1.5 x 1.3 = 8580
擺隻西方獸都有成8000回
幽助都夠回，依隊點會唔夠回
不過要食心珠真係唯一缺點

木光係坦得黎有兼具輸出，唔駛嘥位落風狸
但回血有隱憂，因為轉嘅獸族珠唔夠回100%血
想去到哈沙個種冇腦坦就雙木+中間3隻神貓

冇天尊冇水妍 懶得打 SKIP

幽助隊唔需要天尊水妍喎

幽助 NONE

幽助太OP

一車一車咁開出黎

等左8個鐘都未講
係咪講左會死全家

等到頸都長埋

會唔會長到變歐洲長頸鹿

咩八個鍾未講

自己去google神魔三大亂源啦

幾時更新新版本

google完，十分戇鳩

都係唔知

知係邊3個，不過唔知點解被稱為"亂源"

所以成件事係鮫島事件嚟

定曼德拉效應

好似係蝴蝶效應

唔係建中建豪比利

一次過中三隻部精

今日up？

唔知.. 佢送友情黠我咪抽下
但都係未中光

競技場試煉券係咪冇期限，留番下次用都得架？

［年經］求香港好食嘅干炒牛河

師兄有咩推介

會長

一隻咁嘅垃圾出關咁撚難嘅關，戇撚鳩鳩

汐仔

等你唔洗刷麻
有用嘅先整易啲畀人刷

好少食

安全啦掛？ 今朝8點影既
原來傳奇都唔算好難打 只係每日都要打哂5場
冇加成下最少要三千分一場
有加成應該要四千

原來有一關黑鐵要打15億都好難.難在存技

勁喎，果然唔再係新手咁就唔好再問埋d新手問題啦

打左咁耐第一次認真打競技
每星期拎多5粒石好過冇

咁耐以黎從未試過認真打競技

一星期打一兩場就算
宜家味打哂

近排一日開一次神魔就算
玩PAD玩到
神祭SAO都抽到好癲

己經去到一星期打一場算

有心機就星期一打五場，冇心機就好似今日咁打3場就唔打

ALLIN 淨係中桐人亞絲同C奶*2

仲有大鳥喎
為左獎勵個隻巨雀我個個禮拜都認真打
講真都幾厭煩

每個禮拜打地獄級都有啦，根本唔稀罕

三PACK抽神祭
半PACK(9抽)中桐人絕劍
神祭中執行 暗魔女X2 木魔女 暗路西 立花X2 雙子 風神 天央X2 零龍
紅奧 教智神 天陽神X2
本身揀小雅 結果中埋宙斯同白盾

我稀罕
囤起佢過年

宜家開始盡量打lo 但有時都有點壓力

呢三四期無沖排名
都仲有百幾隻大鳥

得60幾隻咋

空虛寂寞冷

我就頂唔順課晒兩邊

都仲未課2400YEN

棄神魔定pad

棄神魔細ac

WHY NOT BOTH

咁玩咩驚好

目標就係你咁 囤到唔洗衝
有排都未達成

今期淨儲禮包

去左玩彈珠

近排連續兩次課30送30都冇用黎抽卡，課月禮包都夠玩一個版本

輪到我棄咗

個公會點算

墮天仲唔解放昇華，又等到狗又不屌果陣先黎buff?

mh：解放埋貝利爾先

彈珠有公會？

sor，自膠，眼大睇過龍，以為你講緊棄神魔玩怪彈

我都以為係咁，佢係講棄怪彈

儲緊石等年尾ALLIN

唔洗儲，課金就得

彈珠課到破產都唔掂
無保底

真係幾型棍子

五種形態

煉化，煉化skin，幻化，幻化變身，幻化再變身
其實係4種型態啫

已修復問題係冇人族龍刻變身依一項

有幾難分

有病睇醫生

咁易醫一早醫好咗

一聽已經唔想飲

何老師點解係女人

光係1%

儲值一抽

原來肉圓未進化都好地地

今日咁早開機？

之前儲左係味冇得送一抽

一抽就抽中
抽中最樣衰個隻不男不女貓

今次算係最唔需要抽保底既一部機
抽到木暗同細獎就收得手

唔係好想抽呢部SOSAD

hi講到好易抽到另兩大獎咁
你一定係歐洲人

蒙頭入閘抽隻機械解鎖同炸版返黎夠

屌你老母 第一抽中隻木大 到第十抽已經中埋隻零 屌你個系到34先中隻暗大

今次個系列會唔會又係sip時間系列⋯⋯
抽完成set一陣又放喺度

我仲諗咗諗點答
一見到係你
唔洗答

屌 傳奇原來都係5粒石 唔能打

傳奇最多可以8粒石 王者就10石起底

要打到咁高一定要食石回戰靈

武裝龍刻擺頭終於有skill 了

傳奇你係貪佢一大雀㗎渣

咁就勁左好多

不嬲都卡戰神拎9粒

硬係覺得 獸隊 發唔到圍

點樣卡

有幾可拎中國神擺頭

好似除左1%果隻，其他都唔太勁

依個係example 姐

佢係有用, 但唔係最有用, 而且係唔洗自己用
冇石既冇必要抽佢

玩左陣又有d熱 唔玩住

連續4週右邊袋拎多4粒

點解 問問題都無人答

ok，其他2隻都中左

員工福利

送個抽中咗一隻就唔再抽了, 等加倍補齊暗同細獎

買完禮包之後卡死咗
入返GAME又話我交易未完成 禁入確定就自己熄GAME 重開之後loop
但係我已經收到google嗰邊個收據 係比咗錢
有冇人提供MH個email比我去查詢下

同我一樣

好廢

諗住抽多3張做加成打競技場，點知

17 抽 2大木，1大暗

Skip呢部機會否不智 想留石抽crossover

睇你鐘唔鐘意獸隊

唔鍾意都要抽一隻大獎返黎

是撚旦啦
反正之後又唔會抽唔返

咁實抽得返既，睇下幾難㗎姐，同埋中間打獸隊成就就難好多
今次算係咁，你有一隻二三獎就玩得，等加倍點都入手任何一隻你就已經一隊新世代既獸隊出黎
所以最好點都抽咗先，唔玩大獎都一定要抽解鎖啦

廢利男咁廢

想問下點打伏魔的丑角超級?
用中毒/寄生都唔得嘅?

用大聖啦

我再試下…唔該巴打

得10萬防，你想點打

之前又話有離線模式

好似番左去幾年前咁

暗非大獎跌珠一定排靚哂咁跌

旅人新關卡果幾隻埃及神，遲下應該會好似沙僧豬八戒咁擺係大卡池，唔好俾我講中，到時又10抽必中一隻

已經好過熱血新手好多

11石抽1抽送

有冇公會願意收留我

是但搵張高攻卡都過到

我申請咗了 叫輕描淡寫

我唔係會長/副會長，只係一個小薯仔

15抽2暗1木 但點解冇特效？

12抽中哂三大 17抽先中哂小獎
Btw 抽卡機有bug有時冇特效

我中阿飄果陣都覺得奇怪，好似冇噴煙咁，仲以為自己睇漏眼，之後抽中暗大獎又噴番煙

European fxxk

新系列又係同成個神魔世界無關既故事

Not yet draw

依家堆獨立機有幾多關事

成個故事就係講個有錢佬捉d貓拎對眼黎做寶石 阿里巴巴去打柒佢

中等一隻暗以為細獎 睇睇下先知係大獎

美索SS戰慄

木巫，雙暗貓可以無限洗技
除咗中毒乜都打得咁濟

好彩我冇乜朋友

15水珠我都冇開龍刻 都係手轉

個lv就快過我

就快過埋我

宜家每日3場靈魂石 5850 經x3
有5日
星期六日5色各一次升得好快
一星期差唔多2.5-3級

點解可以儲到咁多石 ，個個都幾百石

要抽多隻阿努先有得轉

課既一千粒石都冇問題

火新埃又係妹控

已經過埋我

想問下
D素材點解係召喚獸背包同素材背包數量會唔一樣嘅?
eg. 召喚獸背包有一個紫魂 但素材背包就有8個

另一個問題係有時我消3粒珠時(同色+肯定有3粒/以上)但無同我消到 唔止一兩次

問咁多唔好意思

1：去右上角齒輪，搵存放素材
2：一係用緊智障隊，天降消唔倒，一係用緊孫策隊，心珠2粒或以上相連即可消除，不過5屬珠要4粒或以上相連先可以消除

1，解除加到最愛，再將素材入素材背包

2，孫策隊

屌，俾你快我0.01秒

過左我成倍

下次讓你囉

lag,垃圾和記上網太慢

木EXTRA

做球關，不值一提

nice

8抽中2同3獎

狗頭吐舌

變成糞便

唔該哂 紙巴同我巴
麻煩哂

何來有3獎

今次完全冇意欲抽 同印度神那次一樣
印神直程倉管 小獎有得出下
不過加倍抽幾下

今次希望會好過印神啦

印神都叫神 有得入下神隊
獸只能自成一角 入咩隊都有難度

熱血老手

新手

扮咩新手呀，呢個post最勁就係你

講咁多到時咪又係狗衝

一定好過印度神，不過卡面太柒，頂唔順 ，明明幾年前既精獸都靚過呢set卡

好爽

敵人首次攻擊變為 CD 2。
首回合隨機將 4 粒符石「三重石化」，移動符石並消除石化符石四側其中 1 個位置的符石可解除「一重石化」(首批消除的符石每次只可解除「一重石化」)；如有石化符石未被消除時，敵人的防禦力提升 10000 倍。
所有轉化符石的技能效果無效 (轉化種族符石而不改變符石種類的技能除外)。
敵人發動攻擊時會扣除召喚師 100% 生命力 (無視所有減傷效果和意志技能)

即係冇得用狂魔消走石化珠

符石轉化應該係龐貝，青龍，洛可可果類，幻化狂魔應該唔算，我估

將場上的符石變回原始模樣。

約完炮

作文盾真係好x煩
打個機都要上個邏輯堂先睇得掂

有冇玩開pad既分享下，其實pad d技能有冇神魔咁難明

PAD D技仲難明
利申:唔識日文

我個fd個個月課幾千玩pad,就黎癡線，好似話唔課好難玩，神魔唔課都勉強玩到

真

利申：0課

又0課

0課=每個月幾百
輕課=每個月一千
重課=每個月幾千

2100日新手留名

Mk子不列入以上範圍

pad 唔課真係慘過食屎，學牌佬都係每月幾千幾千咁扔落去

你同學牌佬係咩關係

佢今日零課

一個水巫 一個木奶

依個係不可並存嘅關係喎

你地成日互篤課幾多

你同另一個公會會長成日交流有幾長

成日互篤

篤背脊邊個1仔邊個0仔？

又成功引我上水

腐女

呢個po唔會有女人

鐘意bl

不能只有我是絲打的

係 只限二次元
真人就…

同我個腐女fd一樣

你地比較鍾意gl吧

百合

連登係唔會有女人

即係4.5%果兩隻

早

完全唔明點解佢揀光個隻係1%
隊長技暗個隻先係最勁同擺頭
光放頭定尾根本冇大分別

主動技就三隻都屈機，但木暗一定勁過光，而且得木有複數既可能性，光完全冇，直接叫人唔洗抽保底，佛心mh

木暗無保底分分鐘35抽都抽唔到
但係大家又會覺得mh佛心
Terry:計劃通

加倍34抽都冇個兩隻既肯定少過抽到既人啦

其實 搭哈沙都夠做？唔一定要神貓互含？

哈沙配木/光可以，但配暗唔得

呢個系列真係唔多想抽..硬係覺得倉管mode

兩隻一樣機率，所以兩隻都係二獎

之後全部關卡做比獸隊嘅話你就會後悔

其實只要有倍血, 管極佢都上得枱
三國2八仙印神依啲先叫真倉管, 冇倍血冇減傷
唔計合作卡, 巴龍係10分的話, 神貓3大獎都有9分, 唯一減分位係硬條件冇得借卡, 但其實除咗大溢補盾(廿萬up) 之外都冇乜盾需要借卡, 潛行加一消
德魯伊同神貓都係玩硬條件全獸, 所以獸解鎖係100%必要

哈沙+木光一樣過到 我打算抽5 下 加倍中就中 唔中9 就

會抽既 但都係隨緣多 用佢隊都覺有d用

講咁多做乜 我部部機都抽好抽滿嫁啦

我想問我依家爭光 其他齊 係咪唔洗抽啦？

Terry: 抽35次都冇2、3獎? 繼續課金抽啦~~

Terry: 你地唔課金抽齊我改版嚟把撚啊？

你地唔課金我點改版呀？

35抽保底光屬大獎 非洲酋長

做咩咁睇唔開

獸隊得哈沙玩好悶 所以諗住可以抽齊三隻玩下 點知..

睇黎你都係油王黎, 冇加倍就35抽

有女果陣無加倍抽都9抽中齊
無女35抽先會齊 仲要真係得三隻大獎

得啦得啦知你有女啦

窮撚：你唔改版我課金黎把撚呀

：你地唔課金我點買車呀

我地唔課金有乜所謂，台仔課金咪得囉

要不是台灣，mh完蛋了

要不是中國，香港完蛋了

靈魂商店是咪廢撚左，好似好耐冇出過新野咁

畀人買戰靈刷榜

除左細雀都唔知有乜好買

你都講冇撚用，咁買黎做乜

MH整緊隻新GAME玩法同呢隻咁似

我連佢隻新驚玩乜都唔知

有SHOW過GAME PLAY WO

剩係知係唔知幾多十人對戰，係咪好似lol咁？留名出驚之後兩年內執笠

其實咁樣算係mh抄人地，定係人地抄mh呢

terry既字典入邊無抄呢個字

新既idea通常都係base on舊既idea

係唔係未出？

未，神魔再戰多5個十年就會出

好撚柒眼訓呀

我都係，尋晚瞓得差，今日又上9點堂

同個topic match

未，陣間買杯齋啡，上堂剪片

讀書真好，以前返學雖然成日都好累，不過大部分時間都好開心

琴晚ot 到12點今日又返8半

雖然番學唔係幾開心，不過我都諗將來番工仲慘

射波ok

係咪做會計

做會計頭半年已經麻目啦
12點算早，成個禮拜1，2 點先走都會

以前聽fd講，有時要係公司訓，因為太遲收工，第二日又要返早，索性唔返屋企

正路聖誕有活動

有掛

唔係唔呃錢呀

如果聖誕老人解放嘅話就正啦

解史古基多人用啲

刷完條龍又冇野搞

雙週，打新故事副本

老手係咁
新手先會打極都仲有嘢打

其實十封未打
新故事未打

我都未

老手一更新就即日打曬啦
利申：新手

手殘有難度既關 又唔知點打

未打又話無野打

召喚師大家好：

我們發現有召喚師對「領風典範 ‧ 蜜兒」的主動技中「潛行」效果的失效條件存有疑問，我們的回覆如下：

１.「消耗敵人生命力」類型的技能可無視防禦力、屬性及敵方技能而令敵人受到傷害，故同樣會令「潛行」效果消失。此為正確設定。

2.我們將會優化「蜜兒」的主動技能描述：將「效果持續至對敵人造成傷害」的描述變為「效果持續至敵人受到傷害」，敵人對敵人自身所造成的傷害也會令「潛行」效果消失。

例：「蜜兒」的主動技能在遇上「自戕**」敵人時，敵人「自戕」時會令「潛行」效果會消失

以上為技能描述上的調整，技能實際效果沒有變更。「蜜兒」的主動技能描述將於今天下午時間調整，敬請留意，謝謝！

** 自戕 = 敵人每回合會扣除自身生命力，持續至死亡，期間不受任何攻擊傷害及無視所有控制技能

另外，累計簽到會於明天 11/16 才重置，並更新獎賞。
所以不能再簽到的召喚師只屬到達 42 日簽到上限，而非系統無法簽到。

謝謝關注。

算唔算nurf左？

柒左就話係有問題/bug無邊次唔係💁

有冇台仔幫手屌鳩佢呢

送返兩粒咪無人屌

兩粒？魔法石？當我乞兒？

打唔到自殘 垃圾

錯 係乞兒都不如

On9小妹：小妹知道好多人重有意見但係工作人己經己經盡緊最大努力
請體諒🙇

起碼兩打

台仔：操你媽
港仔：屌你老母

打唔到自殘, 當堂由神技變到一張只係用黎空轉排珠消buff 既技
成個系列由9分變到7分
天撚才mh 唔怪得係3獎

Terry:👨我地：🐶
我地：屌你老母又搞埋野d19野
Terry:你係咪肚餓

係，上堂上左成朝剩係飲左杯齋啡，請我食飯ok

本身cd長已經係致命傷，又要綁死貓貓同零黎減cd，麻鬼煩

紙皮：📦我：🦒
紙皮：汪汪汪汪汪
我：你瞓醒未

屌你老母 飲完齋啡剪完片而家成個人醒撚曬

今次條片打咩關

做project剪片咋

今次project打咩關

學校做group project呀

啲👨🐶🦒📦有咩用

wfc 邊個會用0做頭

台仔已經嘈緊了
【情報】「領風典範 ‧ 蜜兒」主動技能描述調整及簽到將於 11/16 重置

計劃通

狗也不屌，本身已經畫得好柒

Terry你訓撚醒未

撚定po 名未

打錯描述>修正>吵一波>道歉+派2石+跟返舊描述>佛心公司>巴哈榜up

用左幾十次仲有人中計

儲石過新年之Terry未撚訓醒

今次唔跟呢個flow咁點先

12月10號 阿努比斯的胡狼面具

台仔不嬲都好唔理性，羊群心理

唔會發生既事點答你

復刻？有冇潛解呢

前面加埋神貓之塔

係柒貓之塔

30c:坐座各位都係垃圾

儲石?儲你老母咩?

神魔彈弓手

衝人氣的劇本

冇錯喇喵

R

果~~~~~~~然翁

1001之 熱血新手

994

995

紙皮畢業墮天都未解放

mh:等到狗也不屌先黎buff

半年前已經狗也不屌啦

屌你老母咩仆街

做乜咁嬲